[武術研究] 元朗葉問日字衝拳獅鳥白衫人

0:34 葉問連環日字衝拳
0:50 女義士唔知邊度拎張摺凳

葉問4 元朗提早上畫

我有睇直播好精彩，但我會飛身盡全身腰馬力，一拳封臉要佢即爆缸及坐低!

諗起jojo 個幕

無碼就咪推啦

日字衝拳cls

套衫認到晒啦

痴撚線 個佬當佢沙包咁打

笑撚死

依家覺得甄子丹好流

正解
要ko搵個識出拳巴打下巴/太陽穴轟埋去 完

哎呀我嫌張接櫈唔夠狠添啊

打撚完一身都仲行得走得講得，就知我地呢啲先係適當武力

所以大家唔好再笑9詠春

好摺凳

摺凳果野真係留晒手，打完好似冇事咁

勇武可能攰了 不完美 下次要改善 再大力d 打關節

但個女人係喺條傻閪嘅兩個fd隔離走過去打佢

一模一樣

算好忍手，打得應，一兩拳就要訓低

笑咗

睇咗幾次，應該係條燈柱擋咗d力

多謝啊叔用最低武力止暴制亂

祖國醫療好
立即送返第一人民醫治

緊急

打人個陣又咁威，比人打返轉頭又係到扮死狗，都痴撚線佢地有冇腦架

好治癒 求整gif

「好摺凳!!摺凳的奧妙就在於佢能隱藏於民居之中，唾手可得。平時仲可以坐住佢來隱藏殺機。就算被差人拉到也鋤你唔入，真不愧為七種武器之首。」

當年家燕姐係咁講..不過而家黑警連電筒都話係攻擊性武器照鋤你...

女人係細力d

街霸hk

多謝勇武街坊除暴安良，但係有出手嘅銷毀所有衣物

幾時送個阿叔返深圳人民醫院

DLLM 笑死

留哂力啦

但你睇直播..

七大武器之首

葉問

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

真係當木樁咁打

自己唔夠人打就話無公義鳩屎logic

張摺凳

睇到好爽

但勇武手足可唔可以出關節技？就咁擁上去亂棍扑穿頭冇用，下次一樣出返嚟，一定要令佢哋殘廢先可以收佢哋皮。

原來女義士已經拎定摺凳

扮我地連豬!
往死裡打

個記者

呢個moment唔出住
驚扑埋葉師父

睇片真係爽

但係不如都係唔好share咁多啦....
對自己同義士不利嘅嘢拎嚟打飛機

正

葉師傅

春袋

打關節 錫春袋

街坊們 愛你喔

好L正

恭喜您獲得「網路武師」稱號

真。連環日字衝拳係打雞心，但其實一下都訓低...感覺係雞心食左個波餅咁...

但係望落嗰下好輕手

女義士一路搵唔到位入
呀叔係咁瘋狂入中路

果句收佢皮好頂癮

阿叔口罩都冇個。。好危

女義士無乜力水完全無威力
不過勇氣可加，執下雞抽下水無事就得

比著男人拎摺凳
佢死撚左啦

哥哥話摺櫈係做表演先係拍， 真正應該係剁。

先撩者賤

出晒個樣

推

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

loop到停唔到

令我諗起呢個

我地要開始有d公關先得
首先將獅鳥改自衛
另外試下唔好打頭，影出黎唔係咁好睇
試下錫春袋/關節

摺凳笑撚死我啦

女手足黎
唔好太嚴格啦

’我想死 你由我‘ fa可以慳返啦

禁錯負評，sor

呀叔好波！女手足好波！

有打就得啦，唔洗研究點打點打既，現場唔係咁易架葉師傅，我睇得好開心！

良心Now Tv 有前傳

下次唔好喇
依家得你一個負皮

碌柱擋住左，唔係都幾應

我即刻唸起呢一幕

日字衝拳好似比人拉左

記得開遮陣保護手足

詠春

點解畫面睇落好似冇乜力咁

好彩打左三十拳都係輕拳，爆真龍虎亂舞嘅話，佢無咁好彩喇🤷🏿‍♂️

笑撚到癲

fact checked?

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

好似 之後直播睇到有個差唔多衣著既呀叔比人拉左
唔肯定

正視聽，係
以武制暴

LPLPLPLPLPLPLPLPLPLPLPLPLPLPLPLPLPLPLPLPLPLPLPLPLPLPLPLPLPLP
LP LP > LK HP

私鳥

係止戈為武

笑到仆街

始終覺得街坊們就住唔夠放可以改善

幫死左膠記者又阻頭阻世

佢應該係笑你係屋企打機

下下輕拳，
應該出瞬獄殺

同意你講啲力水太輕，阿伯算係好彩，無遇到個真係會打交嘅

打得好！抵撚死！

張摺凳係咪喺啲街邊寬頻counter度拎

老一輩既阿叔 好多都食過夜粥

高度肯定前線抗爭者英勇抗暴行為，堅定不移擁護「以武制暴」路線，貫徹落實「不分化不割蓆不篤灰」重要指導方針。對於一小撮亂港份子，妄圖勾結中共勢力侵略香港，破壞香港社會民主自由；香港人民不應容忍、不能容忍、不會容忍。

香港人民必須堅持原則、認真負責，面對大是大非敢於亮劍，面對矛盾敢於迎難而上，面對危機敢於挺身而出，面對失誤敢於承擔責任，面對官警鄉黑敢於堅決鬥爭。

班黑警仲要拉first aider，但first aider唔理藍黃都照幫 respect

我睇你睇真播仲精彩阿

Looo咗勁多次，次次都笑到仆街

個日字衝拳勁撚到

可能真係練過詠春

個個都打佢上身，點解冇人收佢細佬皮

支持私了

摺凳絲打堅型，令成個畫面昇華

葉師父睇落好hea但拳拳應棍

睇得好爽，不過真心唔見血淨係失去行動力係最好

最正一定係春袋攻擊

應該係
七大武器之首

詠春精髓

佢掉張櫈嗰下好有喜感好似打完哂過黎砌多野咁

都話左打斷手腳先，幾十歲有排佢復原

好似睇wwe咁

睇直播？
你講到自己用石破天驚拳都得啦

葉師父日字衝拳值得無限loop

女義士最後補飛一擊夠準

多謝咁多位義士伸張公義

女義士受我一拜

認真 , 真係似日字衝拳

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

屌佢老母唔夠揪就話誰惡誰大誰正確，冇好似721追你九條街算比面喇撚樣

係木人樁

loop左幾次 多謝各勇武保衛我地家園

條片冇開頭佢先出手打人果幕 好易俾藍絲作野

為民除害遮

有請小鳳姐
仲喺度扮叔父 死撚開啦黑社會
721蝦街坊 來緊大把時間收你地皮

冇意思，有都當睇唔到
佢地唔會求證

唔好膠，頭先有食客掟示威者，佢地制止得重勁。

係唔係都會cut頭cut 尾架啦, 前段係2,3條友揸住玻璃樽挑人機

班女仔唔使咁大聲嗌私了喎，都打緊囉

其實應該搵人錄低直播 方便解釋係自衛先

腳呀 仲企到

前因補link

女義士：

見到摺凳笑咗

一撚樣

現場私了/制服到之後總係有條撚樣保護對方

係咁大叫打死人啦 打死人啦 出黎擋住哂做和事佬
屌你老母 黑衫比人斬個陣又你又縮埋做龜
人地啲黑社會比人打兩下 損下隻手 扮死扮暈就係到係咁叫 唔講仲以為個個係佢老豆

屌你老母report啦

卧底嚟
一邊叫唔好打，一邊用耳機call狗增援

721 811 831

摺凳個女手足係用摺凳打佢之前就好似打人無力咁
下次有巴打在場可以代佢出手

打得好

屌啲藍屍狗俾人打返轉頭就扮慘扮無辜

點撚解FA要救呢啲垃圾
咁撚叻咪報警等老救囉

有無人幫佢整快鏡好型

好治癒
唉快啲入沙田我都投癢💪

唔掂
比人圍打之後仲行得同企返起身

記者問得好撚過癮
先生想死點解唔自殺
阿叔呢啲咪正宗講啊威 做啊閪

女手足冇口罩？

女義士抬凳個樣好可愛

呢啲仆街出院會繼續吔文吔武
關心多啲右邊全關節健康比較有用

爽

笑死 唔夠抽係到扮死博同情 仲話黑社會 一d風骨都無

抵死 唔係現場咪冇事囉

文宣責任就係要比前文後理人地睇點解要自衛

唔係起連登圍爐話知咩事啦就算

有冇人可以話我知佢有戴

【長文】「以武制暴」既意義

雨遮用黎插先有力

咪臭係，學下黑警啦

銀行好多cctv!做好保護自己先好去衝

唔好同佢博拳

試吓入佢中路

咁就啱鳥

女手足有冇？ 睇得唔係好清楚

Muda muda muda muda muda muda muda

係咪有戴口罩
口罩同帽 掉晒啲嘢 剪髮染髮 應該OK嘅

個呀叔夠膽報警先講啦

從來自衛打老黑就係最好

好彩都叫做有戴頂帽 同埋唔夠高清 希望佢冇事啦 剪短頭髮染啲九唔搭八色

🦁🦜俠拳拳打頭，葉問打心口only
高下立見😂

成個叻哥咠

打完行得走得，重可以大大聲𨳒人
對敵人太仁慈了

又係班垃圾FA

俾咁多人圍嘔竟然仲企到起身無瞓低

除暴安良，多謝勇武!

成班口罩都唔戴

又咁溫柔

啲人係隔離 「加油 加油 加油」好似加buff咁

日字衝拳

要有埋前因

治癒

打吓身打關節啦你地，肋骨用遮篤，踢膝頭外則、上五吋下五吋，呢啲先痛呀

女仔可以袋粒大頭針
雞爪咁嘅力真係揼骨咁

深色衫個位呢？
咁快坐低

black boc都無
係咪太勇

只係報721 既仇

唔知點解覺得好好笑 幾何見打人會咁打

鍵盤戰士

太陽穴分分鐘死人

屌

仲直倒起身，真係好勁

下次千祈唔好喵住佢隻眼打

驚佢打死人遮,打死人我地無著數

果位手足真係好好功夫

咪推啦 想害死人？

戴返個口罩啦葉師傅

點解721同831冇記者去阻止啲白衫同速龍打人？

算啦幾廿歲 有份出力咪得

葉問都黑衫黑褲

完美

示威者有份打記者？

你講乜鳩

師傅師成何處呢唔知

摺櫈真係好精彩loop咗好多次

我覺得阿叔個樣都好大眾臉
要特登搵返佢唔係咁易

自衛

女義士得頂cap帽，好擔心佢

721白衫連記者都打 點阻

腰馬合一

咁831？

要打關節

之後咪俾人趕出車站啦

屌，咁你即係話之前比人打到暈嗰啲係受過份武力

咁喺站果時唔幫手擋速龍？

幾位上鏡義士小心呀
雖然路見不平拔刀相助係好事
但現今呢個社會popo亂鳩拉人

還我靚靚拳

佢拉你就唔理你自唔自衛啦

人多蝦人少 算咩英雄好漢？

夠膽就隻dup

冇人錫春袋，可改善

先頭唔係好撚威架咩？
無裝備個個都係廢9一條

打到識飛都死，連口罩都無個，等預約拘捕

咁你有冇份去打啊

一邊有理性自衛嘅人 叫佢收手會聽
一邊係想攞市民命嘅 個目的唔同 點阻 之前又唔係無打過記者

摺凳

唔好推
hope he throw away all clothes

即係人地惡就唔敢叫，即係偽善
一句講晒，即係阻鳩住手足為民除害
呢啲記者垃撚圾

咁真係打死咗人既話係對我地不利呀嘛。。
打到見紅有阻嚇力就夠啦

Btw, 依個page好似係偷人片, 冇credit

咪當公關咯
因為我地唔係真“暴徒”

入硬

👏👏👏

警黑勾結，一班人嚟，可能唔洗報都有人被拉

表現克制啦仲企到喺度

人地理念唔係要殲敵

仲企喺度講到嘢有幾傷啫

打得爽，打救佢鹵味係

勁型

我呀媽睇完笑到見牙唔見眼

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

學似中共七九年咁自衛反擊戰

義士：收佢皮啦，大力啲
女義士：我地唔係好蝦既

屌，條廢老仲係咁講公義
人唔笑，狗都吠

食完連環拳都仲企係到， 放晒水

最尾果下摺凳真係畫龍點睛。
女義士好波

好正
前線救護真係小心d
班雞蟲分分鐘有愛滋..

真

好摺凳
十大武器之首

女巴打最後果野

講就天下無敵 現實中出都唔敢出

日字衝拳有冇力架?

睇到好撚爽

仆街警察又唔好意思問，咁試咪有自衛反擊囉。如果警察做嘢，邊個唔會有市民肯風險還👋

睇衣著，葉師傅可能係街坊

廢佬真係廢佬 自己打人先仲話俾人打冇公義

13秒起d旁白好正

俾你po左添

圍毆有d位唔好亂打， 淨係打背脊好啦，唔好打身體側，春袋，踩腳關節呢d位好痛架

好正呀

睇得好爽
但我仲係唔明點解無人一腳踢佢小腿或者膝頭位等佢跌低再打
見到有位手足打佢背脊應該要用多好多力

原來佢都係暴徒

你唔同佢止血佢都唔會死，殲乜撚？

心好涼

下次打完佢，送佢上的士

司機：福田口岸啊唔該

DIO: 直接拎條燈柱打啦下次

個女人好撚嘈

正 但好似廢關節好啲

個葉問當佢木人樁咁打

兩個廢佬打人先？有冇片或証據？

first of all，唔撚好再講私了
打畜牲係正義，係保衞家園
以後應該講我愛你我好愛你我更共產黨

元朗葉問

仲話記者中立

屌你老母死藍屍死廢老以為打人人地唔會自衛還擊
睇到死廢老俾人打到咁真係心都涼

加番格仔先吖唔該晒

起碼8hit

前因後果

佢老母班狗打人唔見佢咁撚勇，香港人始終係左膠底

前因後果tvb有 尾冇頭 又一鐵證

下次邊個架兩先拉開佢

yes,你睇藍屍廢老既特徵永遠係皮粗肉厚，外傷對佢黎講根本不痛不癢，睇片你見佢爆晒缸都行走自如就知佢坐低訓低都不過係扮下死等大家收手，關節對佢地黎講先至重要，呢班人9成係做藍領工作，手腳有事等於要左佢條命

雖然日字衝拳好漂亮
但爆蛋先係王道
出面絲毫無損
但蛋醉曬

嗰啲直頭唔係武力，好似按摩咁舒服
所以對方即場瞓着

飛咗身 比盡你用到腰力，喺空中點用到馬力

有狗扮記者架
公了就盡量落雨開遮保護手足
私了就perfect

口罩都唔帶個

下次手足打 重點手腳 手尾好長 由其關節

50 combos 達成

拎武器會傷好多

好似係打中埋條燈柱所以擋左道力。
正路咁樣車埋去，個人應該轟飛左…

哪來的摺凳

自衛還擊的四大作用

咁撚大隻，諗住自己大大隻隻恰啲弱小，宜家打幾野咪傷到表皮，行得走得邊傷到筋骨

最搞笑臨走仲要扮正義，明明自己追打人在先

摺椅笑左出聲

阿叔茄度註到 我諗張凳打中嗰條儲多啲

痴線，好似睇撚咗MMA+WWE

太多人抽緊水
搵唔到喺打落去

仲企係到，都唔係好傷

起碼要講唔到嘢

d左佢啦屌

邊個on9又出彩色片 又高象素
又唔開遮

害撚死手捉

琴日打到流哂血, 721唔係流血係流ketchup?

次次都出片

又唔黑白又唔144p

再係咁冇人私了

用下個西腦啦

佢都冇事，行得走得

下次記得係太陽穴，慳水慳力

一早睇到成個人醒神晒
獅鳥神獸好波

唔打到佢訓低 咪算好彩囉

影晒樣 屌

對廢老 弱點 關節
打機每個boss 都有唔同弱點

loop咗幾次

嫌唔夠大力，手足真正適當武力

中二病 唔洗理佢

女聲講得唔岩，唔係獅鳥，係以武抗暴
佢俾人打唔係因為佢係藍私，而係因為佢拎玻璃樽打人先

大快人心

咁你想點

想打到人半身不遂
定打死佢？

好正
想跟啊叔學連環拳

陳浩南都係咁叫

爽😛😛😛 仲好睇過AV 舒服🤤🤤🤤 超級治癒
廢老藍屍蛆蟲就該要往死裡打 dllm 日撚日出黎撩交打 依家還你一個心願啦

深藍屋企人睇TVB....

聽到火滾...報個阿伯講到好似殺佢咁...

個程度講到仲嚴重過721, 821..

已經估到對家一定狂放大呢件事...

希望記者星期一唔理POPO記者會講呢件事講到有幾嚴重..

唔該問返佢地721, 831同琴日邊日嚴重D

有義士比人斬到行唔返路..係咪黃絲比人斬就可以當睇唔到

藍絲比人打到流血(仲可以企到起身)就可以講到黑衫要謀殺佢咁

呢班仆街白衫軍
打得好！

0:34 開始
0:43 就閃走左 (鏡頭左上角)

成個摸藍屍過程只係 9 秒
真正 be water
評價係 S 級

晨早要幫屋企轉左台佢唔睇cctvb啦

用同樣力度錫春袋

想睇廢老好似上似有人自己休克昏迷
好好笑
仲撚on9

笑撚到佢訓棺材都仲記得

喂呀! 咁多個都....唔包實,又唔著黑色..又咁勇武..真係睇到好撚不安其實....

麻煩上左鏡既各位扔衫褲鞋襪袋 轉髮型 染髮
如果可以換埋眼鏡

應該5個黑衫都收佢皮

老老實實 我覺得個呀叔個日字衝拳算好留力
佢真係用力快打一定唔係咁慢
下下就住就住嫁喇已經

真係機關槍咁打死撚左喇個呀伯

大家除暴安良時
記得唔好用硬物 插 或 捅 頸椎、屁股、軟肋耳朵等部位
敲幾下好喇！

睇就睇得爽
但下次嗌加油嗰班唔該幫手開遮
好多人都出哂樣

睇到笑左，邊到搵張摺櫈架

英雄

無力

可以重手啲

都叫左平時食薯條唔好落咁多茄汁架la, 拿，污糟曬la

最撚勁一定係mike tyson式uppercut, 成個頭都飛出黎

記者唔應該介入

好多白衫

竟然好打過我同我班師兄弟

獅鳥就對了

陳百祥比人打

先撩者賤 打死無怨

冇人講開打之前有巴打飛踢
個下型到

白衫佢哋呢啲都叫忍辱負重，比你哋打消消氣，我覺得佢哋都應該係做大事嘅人

好正

非常好
就係要呢班鄉黑有成本

猜下拳姐 好常見既事

多謝NowTV記錄事件真相
日後必定清算這班無法無天的暴徒！

肉人樁

淨係覺得人地唔啱

冇諗自己揸住個樽追人

求加速版

好撚爽

多謝街坊守護社區安寧，擊退黑社會！

葉師傅啲日字衝拳好勁

牛油手

支持街坊擊退搞事黑社會

摺凳嗰位女義士係咪魔術師嚟，唔洗三秒變咗將摺凳出嚟
元朗戰鬥力真係好勁

正解

大快人心！ 應該都係721有份打人果d牛屎佬黎 搵下片睇下見唔見到佢地先

求del post, 我地唔需要片

其實自衛可以
私了就唔係咁好

好想睇到佢 自己企係到昏迷 好似位人兄咁
咁先好笑 因為不自量力

摺凳有d浪費 現場d男仔咁撚廢
如果我現場揸凳 打撚到佢WWE咁

Push

好波啊

記唔記得目標係唔死人啊

屌你真係呀叻同曾志偉咁

咁多個人都打唔到佢訓低 仲要吹奏

掉衫 呀

無口罩或薄罩

要重手啲 仲識行

TVB

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

下次講自衛 唔講私了就更好

冇人錫春袋 有d失望

練speedbag咁撚樣

點解會有凳

先生你想死woq 做乜唔自殺呢

你係咪有腹肌？

真係打慣木椿，有功夫底

口罩都無

屌 請受小弟一拜

不完美 可接受

係「鍵盤武師」

不推文

仲講到野算係咁啦

練拳

班元朗藍絲鄉黑芝娃娃黎架渣
你惡過佢佢就扮死狗咁

即刻扮野扮到

心情舒暢

還原靚靚拳

612 721 811 831 新屋嶺

打得好 但驚唔驚咁多人會打撚死人

灰衫拍野就拍野，學人阻人

咪撚放圖
打格先

快啲番去掉曬啲衫

死藍絲，正On9 意為班義士係流嘅，抵打🤣🤣🤣

嗰下摺凳
但咁清嘅野自己睇完咪算唔洗share了

好療癒

係囉
我知你哋睇得好爽
但係會害死手足

睇得好開心

好難得

好想幫個gif加速

師成陣華順

自衛啫
經過721,
荃灣青年被斬，
坑口信記者被斬
有理由相信呢d藍絲阿伯對現場人士
做成傷害，
為左防止暴力罪案發生，唯有先自衛

小弟整左條片希望各位兄弟可以減減壓

葉師父是國民黨人，很討壓共產黨。